
                      Para mi la esencia de Rec reside en coger algo totalmente visto como son los zombies haciéndolo ganar valor con las técnicas audiovisuales (como es gravarlo con un estilo "casero") y los espacios cerrados, creando un estupendo clima, tensión y suspense. Es decir, lo que consiguen es coger un tema comercial (zombies) y mezclarlo con una serie de técnicas que como resultado crean una estupenda experiencia audiovisual que se sostiene sobre la calidad y comercialidad. Bien, pues en esta película todo esto es arrevatado: el director no solo amplia el reparto escandalosamente (claramente es factible), sino que elimina la fantástica técnica de cámara en mano. Creando así otra película mas ORDINARIA de zombies. A pesar de esto yo me lo tome como un experimento del director, el cual sin duda se daría cuenta de su error, pues resulta que no.
        
            